# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-18 19:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-30 12:30-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"


#: desklet.js:105
msgid "Previous month..."
msgstr "上个月"

#: desklet.js:107
msgid "Next month..."
msgstr "下个月"

#. metadata.json->comments
msgid ""
"Calendar Desklet provides a highly configurable desklet to display current "
"date and browsable months. It has a number of possible customisations."
msgstr "农历桌面小工具可以显示中国的农历"

#. metadata.json->contributors
msgid "Deep Pradhan"
msgstr "Deep Pradhan"

#. metadata.json->description
msgid "Configurable Calendar desklet"
msgstr "可配置的农历桌面小工具"

#. metadata.json->name
msgid "Lunar calendar desklet"
msgstr "农历桌面小工具"

#. settings-schema.json->top->description
msgid "Calendar configuration"
msgstr "农历配置"

#. settings-schema.json->panels->description
msgid "Panels to show"
msgstr "显示内容"

#. settings-schema.json->panels->options
msgid "Both Today & Month"
msgstr "月历和今天"

#. settings-schema.json->panels->options
msgid "Today only"
msgstr "今天"

#. settings-schema.json->panels->options
msgid "Month only"
msgstr "月历"

#. settings-schema.json->panels->tooltip
msgid "Select the panels to display in desklet"
msgstr "选择桌面要显示的内容"

#. settings-schema.json->show-weekday->description
msgid "Show day of week"
msgstr "显示星期"

#. settings-schema.json->show-weekday->options
#. settings-schema.json->show-year->options
msgid "No"
msgstr "否"

#. settings-schema.json->show-weekday->options
#. settings-schema.json->show-year->options
msgid "Full"
msgstr "完整"

#. settings-schema.json->show-weekday->options
#. settings-schema.json->show-year->options
msgid "Short"
msgstr "简短"

#. settings-schema.json->show-weekday->tooltip
msgid "For day of week; show full name, short name or disable showing"
msgstr ""
"星期显示设置；完整、简短 或 不显示"

#. settings-schema.json->short-month-name->description
msgid "Short month name"
msgstr "简洁的月份"

#. settings-schema.json->short-month-name->tooltip
msgid "Show short month name"
msgstr "显示简洁的月份"

#. settings-schema.json->show-year->description
msgid "Show year"
msgstr "显示年份"

#. settings-schema.json->show-year->tooltip
msgid "For year; show all digits, show last two digits or disable showing"
msgstr ""
"年份显示；全部4位数，显示后2位，或不显示"

#. settings-schema.json->show-time->description
msgid "Show time"
msgstr "显示时间"

#. settings-schema.json->show-time->tooltip
msgid "Show or hide time (hours and minutes)"
msgstr "显示或隐藏时间"

#. settings-schema.json->display->description
msgid "Desklet style configuration"
msgstr "桌面小工具样式设置"

#. settings-schema.json->layout->description
msgid "Layout of desklet"
msgstr "桌面小工具布局"

#. settings-schema.json->layout->options
msgid "Horizontal"
msgstr "水平排列"

#. settings-schema.json->layout->options
msgid "Vertical"
msgstr "垂直排列"

#. settings-schema.json->layout->tooltip
msgid "Set the overall layout to horizontal/vertical of desklet"
msgstr "整体布局设置为水平或垂直排列"

#. settings-schema.json->custom-font-family->description
msgid "Custom font family for text (blank to use default)"
msgstr ""
"自定义文本字体(空白表示使用默认值)"

#. settings-schema.json->custom-font-family->tooltip
msgid "Set a custom font family for the text (blank to use default font)"
msgstr ""
"设置文本字体(空白表示使用默认值)"

#. settings-schema.json->font-size->description
msgid "Font size (pt)"
msgstr "字体大小(点)"

#. settings-schema.json->font-size->tooltip
msgid "Set the text font size in points"
msgstr "设置文本字体大小"

#. settings-schema.json->colour-text->description
msgid "Text colour"
msgstr "文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-text->tooltip
msgid "Set text colour of desklet"
msgstr "设置文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-sundays->description
msgid "Text colour for Sundays"
msgstr "星期天的文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-sundays->tooltip
msgid "Set text colour for Sundays"
msgstr "设置星期天的文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-saturdays->description
msgid "Text colour for Saturdays"
msgstr "星期六的文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-saturdays->tooltip
msgid "Set text colour for Saturdays"
msgstr "设置星期六的文本颜色"

#. settings-schema.json->colour-background->description
msgid "Background colour"
msgstr "背景色"

#. settings-schema.json->colour-background->tooltip
msgid "Set background colour of desklet"
msgstr "设置背景色"

#. settings-schema.json->transparency->description
msgid "Transparency (%)"
msgstr "透明度 (%)"

#. settings-schema.json->transparency->tooltip
msgid "Set the transparency of desklet in percentage"
msgstr "设置透明度"
